[👨🏼🖕🏼🐕]泥妖見字入

Binc

樓主開心啦

要多謝泥妖開口中

小妹唔燈

青頭屌狗人妖